杯葛電影《花木蘭》橫額懸掛於洛杉磯多條高速公路引起關注

一群居於洛杉磯的香港人在當地時間9月30日於市內三處高速公路的天橋上懸掛杯葛迪士尼電影《花木蘭》的廣告橫額。這些橫額改圖自電影的正式廣告，於繁忙時間交通擠塞的公路上引起當地駕駛人士的注意。

行動發起人表示，這次行動的目的除了展示海外香港人會繼續堅持抗爭外，也希望透過這次行動繼續提起美國本地社會，對於迪士尼鳴謝有份設立集中營的新疆政府單位的強烈不滿。此外，透過這個行動，繼續向所有支持警暴和極權的人士，包括女主角劉亦菲表示抗議。

發起人認為，適逢10月1日全球反共抵抗紅色暴政的集會，除了繼續要求中共釋放被送中的12名抗爭者，也要繼續燃起美國本地社會，尤其非港人群體，對於中共暴政的關注。因此，這次行動希望能夠讓美國主流社會留意到這些美國企業為了盈利，不惜助紂為虐，罔顧人權及民主自由的普世價值，讓美國人的娛樂事業建築在血腥極權下受苦的人民之上。

推

boycott 隻字唔夠大, 唔夠顯眼

似宣傳海報多d

快啲派三萬精兵過去拆撚咗佢啦

打個大Ｘ 會好d

垃圾黑警越洋執法未

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

其實咁樣幫支那宣傳

佢地多左幾舊魚呀